一句講晒，杯唔杯國泰

克薄員工，奶共
宜加重迫員工飛武漢
送大禮比香港人
邊忽係香港人嘅airline
話知佢係最後嘅hk base airline
含唔落喎

如果話中共威迫佢無得揀
咁可能香港人要條唔飛大陸嘅airline

含
杯

反正都無錢搭
杯囉

好貴，不了

黃既都炒曬啦

佢炒人個刻已經要罷啦

迫員工飛武漢咪fact check左係fake news

之前重有人想幫CX洗白話係香港人airline
宜加係時候再正視聽

去飛得武漢已經係迫員工飛
我都知唔會派d無目的地嘅roster
申利：ex 做cx

樓主剛剛昏迷醒返? 到呢個時候都重要問?

如果你唔知CX入面攞假要聽咩說話
入面d hr 幾狗
可以識下空姐

要杯都未到國泰啦
香港人連有代替品嘅黨鐵都杯唔到啦

唔好話咩我搭其他airline咪得
大撚把香港人有國泰情義結
你不如開post叫人罷搭黨鐵仲可行啦

杯就杯硬 不過如果今朝果班機唔飛 啲staff係咪留係武漢食屎？

撐國泰！買國泰！坐國泰！撐國泰！買國泰！坐國泰！

有二千幾人未訓醒
都要做下嘢嘅

CX D空姐全部唔帶bra
申利：ex 做cx

利申都可以做fact check

國泰都算係咁㗎啦
你望吓港航/快運先啦

空機救staff 都要啦
佢去得就有機喺武漢

唔係FC
係講佢唔cancel 得班機
就要有staff 去冒險
醒少少啦

*唔使

一早都要杯啦 黨泰喎

你當國泰識印銀紙定當國泰係一個國家

撐國泰！買國泰！坐國泰！撐國泰！買國泰！坐國泰！

推到二千隻正皮豬睇到

只炒黃個下已經要杯

咁你咪支持緊CX送100隻大禮嚟囉
部機同d staff 都喺武漢呀
佢唔空機就送埋d蝗返嚟架啦

唔杯佢都死㗎啦⋯⋯

今時今仲問呢個問題到底訓左幾耐

睇連登都見有啲傻鳩連杯黨鐵都做唔到
有巴士佢擇都厭三厭四,杯條撚咩

呢樣真 航空業同普通運輸業唔同 算係寡頭壟斷

頭先新聞話停飛武漢，樓主係咪要更正返的資料？

無原因唔杯

講今日架機

你要空機運送 機場肯比條跑道你先算啦白痴仔
要趕晒啲客落機咪即係要Canx機 canx撚左點撚用人個客運機場啊
國泰仆街要抵制冇錯 淨係屌係人到識
到時唔撚飛啲Staff滯撚晒係武漢又點撚搞

唔係全部取消左直至另通咩？

樓主會話
咪on9啦

申利:做有ex做航空業同普通運輸業

吾杯拉

之前喺Peter攞料Post度拗餐死 話既然係得國泰直飛嘅地方就盡量唔好去 我同佢講北海道同福岡都係得國泰 佢就叫我唔去 之後我再同佢講除咗日本航空同ANA兩間飛去東京嘅航空公司賣離地價 即係得返捷星航空 同佢講真係冇選擇 然後話幾多手足死咗嚟感情勒索

嚴重起上嚟連d staff 都要隔離先可以返嚟
03年都隔離14日先阻擋到疫情
你覺得CX無嘢可以做到咪支持緊佢送100隻疫區走犯嚟囉

堅尼地城去日出康城坐地鐵可以坐咩 反而荃灣有巴士290X

杯國泰原因：出賣港人
而家你就話要佢賣自己啲staff
隔離都係翻香港先隔啦屌你 係武漢隔咁不如直接叫佢地切腹啦屌
同你講道理 你同我講淡氣

Peter攞料

杯啦屌

諗起都嘔血

因為國泰要杯 所以乜鳩都入佢數 你睇上面

唔會再搭
話鳩知佢執柒

同埋班機係turn
今朝先出發

自膠咗睇錯嘢

應該係呢張

一早就要佢冚家剷㗎啦

即口來回直送